2800準備破頂冇人講？

就快升到30蚊

盈富優質 月供回家

升破30蚊 d連登仔就會開始買入架啦

老屍又贏

龔sir又然 繼續開班
賺到盆滿缸滿

龔sir好波
有錢報班啦

清 未得呀我
仲要供多45年先財務自由 有錢報供成老屍班

龔成都返到家鄉